<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.plasma.iconexplorer</id>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.iconexplorer.desktop</launchable>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <content_rating type="oars-1.0"/>
  <name>Icon Explorer</name>
  <name xml:lang="ast">Esplorador d'iconos</name>
  <name xml:lang="ca">Explorador d'icones</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Explorador d'icones</name>
  <name xml:lang="eo">Icon Explorer</name>
  <name xml:lang="es">Explorador de iconos</name>
  <name xml:lang="eu">Ikono esploratzailea</name>
  <name xml:lang="fr">Navigateur d'icônes</name>
  <name xml:lang="he">דפדפן סמלים</name>
  <name xml:lang="hu">Ikonböngésző</name>
  <name xml:lang="it">Esploratore di icone</name>
  <name xml:lang="ka">ხატულების დათვალიერება</name>
  <name xml:lang="nl">Pictogramverkenner</name>
  <name xml:lang="pl">Przeglądarka ikon</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Explorador de ícones</name>
  <name xml:lang="sk">Prieskumník ukon</name>
  <name xml:lang="sl">Icon Explorer</name>
  <name xml:lang="tr">Simge Gezgini</name>
  <name xml:lang="uk">Навігатор піктограмами</name>
  <name xml:lang="x-test">xxIcon Explorerxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">Icon Explorer 图标浏览器</name>
  <name xml:lang="zh-TW">圖示瀏覽器</name>
  <summary>Icon Previewer for Artists and Developers</summary>
  <summary xml:lang="ca">Vista prèvia de les icones per a artistes i desenvolupadors</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Vista prèvia de les icones per a artistes i desenvolupadors</summary>
  <summary xml:lang="eo">Piktogram-Antaŭrigardilo por Artistoj kaj Evoluistoj</summary>
  <summary xml:lang="es">Visor de iconos para diseñadores y desarrolladores</summary>
  <summary xml:lang="eu">Artista eta garatzaileentzat ikono aurre-erakuslea</summary>
  <summary xml:lang="fr">Afficheur d'aperçus d'icônes pour les artistes et les équipes de développement</summary>
  <summary xml:lang="he">מציג סמלים לאומנים ומפתחים</summary>
  <summary xml:lang="hu">Ikonnézőke művészeknek és fejlesztőknek</summary>
  <summary xml:lang="it">Anteprime delle icone per artisti e sviluppatori</summary>
  <summary xml:lang="ka">ხატულის გადახედვა პროგრამისტებისა და მხატვრებისთვის</summary>
  <summary xml:lang="nl">Pictogramviewer voor kunstenaars en ontwikkelaars</summary>
  <summary xml:lang="pl">Podgląd ikon dla artystów i programistów</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Visualizador de ícones para artistas e desenvolvedores</summary>
  <summary xml:lang="sk">Prehliadač ikon pre umelcov a vývojárov</summary>
  <summary xml:lang="sl">Vpogledovalnik ikon za umetnike in razvijalce</summary>
  <summary xml:lang="tr">Sanatçılar ve Geliştiriciler için Simge Önizleyicisi</summary>
  <summary xml:lang="uk">Засіб перегляду піктограм для художників та розробників</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxIcon Previewer for Artists and Developersxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">为美术人员和开发者设计的图标预览器</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">為藝術家與開發者所設計的圖示預覽器</summary>
  <description>
    <p>Icon Explorer allows artists and developers to preview and pick icons. Icon Explorer attempts to render the icons exactly as they would look drawn in the application. It allows to filter based on category and name. Icon Explorer is not a general-purpose tool, but geared towards artists' and developers' use-cases.
        Icon Explorer also provides a plugin for Kate and KDevelop to be used as icon picker.
    </p>
    <p xml:lang="ca">L'Explorador d'icones permet als artistes i als desenvolupadors previsualitzar i seleccionar icones. L'Explorador d'icones intenta representar les icones exactament com es dibuixaran a l'aplicació. Permet filtrar segons la categoria i el nom. L'Explorador d'icones no és una eina d'utilitat general, sinó destinada als casos d'ús d'artistes i desenvolupadors. L'Explorador d'icones també proporciona un connector per al Kate i el KDevelop per a ser utilitzat com a selector d'icones.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Explorador d'icones permet als artistes i als desenvolupadors previsualitzar i seleccionar icones. Explorador d'icones intenta representar les icones exactament com es dibuixaran en l'aplicació. Permet filtrar segons la categoria i el nom. Explorador d'icones no és una eina d'utilitat general, sinó destinada als casos d'ús d'artistes i desenvolupadors. Explorador d'icones també proporciona un connector per a Kate i KDevelop, per a ser utilitzat com a selector d'icones.</p>
    <p xml:lang="eo">Icon Explorer permesas al artistoj kaj programistoj antaŭrigardi kaj elekti piktogramojn. Icon Explorer provas bildigi la piktogramojn ĝuste kiel ili aspektus desegnitaj en la aplikaĵo. Ĝi permesas filtri laŭ kategorio kaj nomo. Icon Explorer ne estas ĝeneraluzebla ilo, sed orientita al artistaj kaj programistaj uzokazoj. Icon Explorer ankaŭ disponigas kromprogramon por Kate kaj KDevelop por esti uzata kiel piktogram-elektilo.</p>
    <p xml:lang="es">El explorador de iconos permite a diseñadores y desarrolladores escoger iconos y mostrar una vista previa de ellos. Se intenta mostrar los iconos exactamente como se verían en las aplicaciones. Permite filtrar por categoría y nombre. Esta herramienta no está pensada para su uso general, sino para diseñadores y desarrolladores. El explorador de iconos también proporciona un complemento de selección de iconos para Kate y KDevelop.</p>
    <p xml:lang="eu">Ikono esploratzaileak artista eta garatzaileei ikonoak aurre-ikusi eta hautatzen uzten die. Ikono esploratzailea ikonoak aplikazioan izango luketen itxura zehatzarekin errendatzen saiatzen da. Kategoria eta izenean oinarrituz iragaztea eskaintzen du. Ikono esploratzailea ez da helburu orokorreko tresna bat, artista eta garatzaileen erabilera-kasuetara bideratua dago. Ikono esploratzaileak, ikono hautatzaile gisa erabilia izateko, «Kate» eta «KDevelop»erako plugin bat ere ematen du.</p>
    <p xml:lang="fr">Le logiciel « IconExplorer » permet aux artistes et aux équipes de développement d'afficher un aperçus des icônes et les sélectionner. Il tente de présenter le rendu des icônes exactement comme elles seraient dessinées dans l'application. Il permet de filtrer en fonction de la catégorie et du nom. Il n'est pas un outil généraliste, mais orienté pour les cas d'utilisation des artistes et des équipes de développement. Il fournit également un module externe pour Kate et KDevelop à utiliser comme sélecteur d'icônes.</p>
    <p xml:lang="he">דפדפן הסמלים מאפשר לאומנים ולמפתחים לראות תצוגה מקדימה ולבחור סמלים. דפדפן הסמלים מנסה לעבד את הסמלים בדיוק כפי שהם יופיעו כשיצוירו ביישומים. הוא מאפשר לסנן לפי קטגוריה ושם. דפדפן הסמלים אינו כלי לשימוש הקהל הרחב אלא יותר ממוקד לתת מענה לשאלות שעולות לאומנים ולמפתחים. דפדפן הסמלים מספק גם תוסף ל־Kate ול־KDevelop לשימוש כבורר סמלים.</p>
    <p xml:lang="hu">Az Ikonböngésző lehetővé teszi a művészek és a fejlesztők számára az ikonok megtekintését és kiválasztását. Az Ikonböngésző  megpróbálja az ikonokat pontosan úgy megjeleníteni, ahogyan azok az alkalmazásban kirajzolódnának. Lehetővé teszi a szűrést kategória és név alapján. Az Ikonböngésző  em egy általános célú eszköz, hanem a művészek és fejlesztők felhasználási lehetőségeihez igazodik. Az Ikonböngésző egy bővítményt is biztosít a Kate-hez és a KDevelophoz, amelyet ikonválasztóként lehet használni.</p>
    <p xml:lang="it">Esploratore di icone permette agli artisti ed agli sviluppatori di visualizzare anteprime e scegliere icone. Esploratore di icone tenta di mostrare l'icona esattamente per come apparirebbe all'interno dell'applicazione. Permette di filtrare in base alla categoria ed al nome. Esploratore di icone non è uno strumento di uso generico, ma indirizzato ai casi d'uso di artisti e sviluppatori. Esploratore di icone fornisce inoltre un'estensione per Kate e KDevelop che permette la selezione delle icone.</p>
    <p xml:lang="ka">ხატულების დამთვალიერებელი ხელოვნებს და პროგრამისტებს ხატულების დათვალიერების და არჩევის საშუალებას აძლევს. ის ცდილობს, ხატულები ზუსტად ისე დახატოს, როგორც ის აპლიკაციაში გამოჩნდებოდა. ის საშუალებას გაძლევთ, გაფილტროთ ხატულები კატეგორიებითა და სახელით. ხატულების დამთვალიერებელი ჩვეულებრივი ყოველდღიურად გამოსაყენებელი პროგრამა არაა. ის ხელოვნებისა და პროგრამისტებისთვისაა დაწერილი. ის ასევე შეიცავს დამატებებს Kate-სა და KDevelop-სთვის, რათა ხატულის არჩევაში დაგეხმაროთ.</p>
    <p xml:lang="nl">Pictogramverkenner biedt artiesten en ontwikkelaars om pictogrammen te kiezen en te bekijken. Pictogramverkenner probeert de pictogrammen exact weer te geven zoals ze er uit zouden zien in de toepassing. Het biedt filtering gebaseerd op categorie en naam. Pictogramverkenner is geen hulpmiddel voor algemeen gebruik, maar is toegespitst op gebruik door artiesten en ontwikkelaars. Pictogramverkenner biedt ook een plug-in voor Kate en KDevelop om te worden gebruikt als kiezer voor pictogrammen.</p>
    <p xml:lang="pl">Przeglądarka ikon daje artystom i programistom podgląd i możliwość wyboru ikon. Przeglądarka ikon wyświetla ikony dokładnie tak jak będą one wyświetlane w aplikacji. Umożliwia filtrowanie na podstawie kategorii i nazwy. Przeglądarka ikon nie jest narzędziem ogólnego przeznaczenia, lecz przystosowanym do pracy artystów i programistów. Przeglądarka ikon dostarcza także wtyczki dla Kate oraz KDevelop.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Explorador de ícones permite que artistas e desenvolvedores visualizem e escolham ícones. O Explorador de ícones tenta renderizar os ícones exatamente como seriam desenhados no aplicativo. Permite filtrar com base na categoria e no nome. O Explorador de ícones não é uma ferramenta de uso geral, mas voltada para o uso de caso de artistas e desenvolvedores. O Explorador de ícones também fornece um plugin para Kate e KDevelop para ser usado como seletor de ícones.</p>
    <p xml:lang="sk">Icon Explorer umožňuje umelcom a vývojárom zobraziť ukážku a vybrať ikony. Prieskumník ikonasa pokúša vykresliť ikony presne tak, ako by vyzerali nakreslené vaplikácii. Umožňuje filtrovať na základe kategórie a názvu. Prieskumník ikon nie je univerzálny nástroj, ale je zameraný na umelcov aprípady použitia vývojárov. Icon Explorer tiež poskytuje doplnok pre Kate aKDevelop sa má použiť ako nástroj na výber ikon.</p>
    <p xml:lang="sl">Icon Explorer umetnikom in razvijalcem omogoča predogled in izbiro ikon. Icon Explorer  poskuša upodobiti ikone točno tako, kot bi bile videti narisane v aplikaciji. Omogoča filtriranje glede na kategorijo in ime. Icon Explorer ni orodje za splošne namene, temveč je namenjeno umetnikom na primerih uporabe razvijalcev. Icon Explorer ponuja tudi vtičnik za Kate in KDevelop za uporabo kot izbirnik ikon.</p>
    <p xml:lang="tr">"Simge Gezgini, sanatçıların ve geliştiricilerin simgeleri önizlemesine ve seçmesine olanak tanır. Simge Gezgini, simgeleri tam olarak uygulamada çizilmiş gibi sunmaya çalışır. Kategori ve ada göre süzme yapmanızı sağlar. Simge Gezgini; genel amaçlı bir araç değil, sanatçıların ve geliştiricilerin kullanım durumlarına yöneliktir. Simge Gezgini, Kate ve K Geliştir'un simge seçici olarak kullanılması için bir eklenti de sağlar.</p>
    <p xml:lang="uk">«Навігатор піктограмами» надає змогу художникам і розробникам попередньо переглядати і вибирати піктограми. У «Навігаторі піктограмами» зроблено спробу показати піктограми точно так, як вони виглядатимуть у програмі. Передбачено можливість фільтрувати списки за категорією і назвою. «Навігатор піктограмами» не є інструментом загального призначення: програму призначено лише для потреб художників і розробників. У Cutlefish також передбачено додаток для Kate і KDevelop, яким можна скористатися для вибору піктограм.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxIcon Explorer allows artists and developers to preview and pick icons. Icon Explorer attempts to render the icons exactly as they would look drawn in the application. It allows to filter based on category and name. Icon Explorer is not a general-purpose tool, but geared towards artists' and developers' use-cases. Icon Explorer also provides a plugin for Kate and KDevelop to be used as icon picker.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Icon Explorer 图标浏览器用于让美术人员和开发者预览和选择图标。图标浏览器将尝试精确按程序中的方式渲染图标。它可以按分类和名称过滤。Icon Explorer 不是一款面向一般用户的工具，它是为美术人员和开发者的使用场景而设计的。Icon Explorer 也提供了 Kate 和 KDevelop 的图标选择器插件。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">圖示瀏覽器讓藝術家與開發者可以預覽並選取圖示。圖示會與它們在其他應用程式出現時繪製的方式儘量相同。圖示瀏覽器讓您可以依分類及名稱進行過濾。它不是一個通用的工具，主要是設計給藝術家及開發者用的。圖示瀏覽器也提供一個 Kate 及 KDevelop 用的圖示挑選外掛程式。</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=Plasma%20SDK&amp;component=cuttlefish</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://www.kde.org/images/screenshots/cuttlefish.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <releases>
    <release version="5.27.10" date="2023-12-05"/>
    <release version="5.27.9" date="2023-10-24"/>
    <release version="5.27.8" date="2023-09-12"/>
    <release version="5.27.7" date="2023-08-01"/>
  </releases>
</component>
